後門狗的劣根性

身為後門狗我都預咗比連登仔恥笑
當你以為自己終於可以過下正常大學生活
唔使再同咁多同學競爭既時候
原 來 唔 係 ！
上到黎，原來你都係對返啲asso hd同學
最慘係佢地冇放棄asso hd既生活
仲要同你鬥，真係好爾虞我詐
我有野想問下就十問九唔應，剩低嗰個係答：我唔識吖～
當我問到有人答到我，就即刻個個上曬水
你地真係唔識，點解做同學又唔一齊解決？
有幾多個係識而又肯答你？
有幾多個係同你講完唔識又肯同你一齊諗下點做？
你估佢地真係唔識咩，佢地上水都係望下我條傻仔搞成點咋
愈簡單既事愈難實現，我只想生活得開心啲
大家都是後門狗，互相幫助，不是更好嗎？
對住班後門利益狗真係好攰
如果你覺得拎到GPA就開心，我真係恭喜你
你既人生好簡單

最後講多句，點解恒大唔係兩年前就升格
搞到吖媽逼我讀垃圾hd

習慣...好多劣根性都只係習慣

原

來

唔

係

！

！

所以樓主係恆大

咁真係唔撚識吖嘛

好心去特殊學校啦走後門狗

樓主升番邊間

冇人叫你同返後門夠做groupmate

走後門抵撚死

真心 我jupas入真係未試過有呢d問題
一齊鳩下鳩下又4年

問prof算啦

召喚入含大又如何巴打

你閱讀差過你認為既後門狗

想睇下你有乜高見可以係段文到得知佢係咩地方讀
利伸我就重新睇過篇文

樓主讀含大

呢啲係人嘅問題